歐聯官方：將調查C朗在對陣馬競比賽中的「不當行為」

歐足聯官方宣佈，將調查C羅在對陣馬競比賽中的“不當行為”，他在進球后的慶祝動作引發了一定爭議。

在歐冠1/8淘汰賽次回合的比賽中，C羅上演帽子戲法，幫助尤文在首回合兩球告負的情況下完成大逆轉。賽後他模仿馬競主帥西蒙尼之前的動作進行慶祝。

歐足聯在公告中透露，該事件將在3月21日的會議上得到處理，之後將公佈處罰決定。

《米蘭體育報》在那場比賽後曾報道稱，歐足聯將因為這一動作處罰C羅，他可能被禁賽一場。西蒙尼在兩隊首回合比賽時做出“有種”的慶祝動作，賽後他因此被罰款2萬歐元，但是沒有被禁賽。

又迫害我朗

慢慢查
如果入到決賽就停鳩佢

^ C朗女友哭着向歐聯官方求情 兒子在身旁吶喊助威

一個雞姦犯仲做啲咁嘅慶祝，好得人驚架

C朗光速屌西舞控訴不平

兩萬歐 屌幾下空氣就冇左

其實罰停賽真係非常合理
完全係教壞小朋友

施蒙尼做完比足協罵,施蒙尼都道歉話一時忘形又道歉
C朗夠膽下一場做返差唔多既動作,好明顯刻意同想報復,完全唔洗理足協咁樣。

其實祖果日我已經咁講
不過朗迷係要死撐:
你唔比C朗一時忘形?
你係C朗條蟲?
足球傳心師?

佢地要咁講我當時都廢事浪費時間同佢地討論

其次,個動作加佢個表情真係好撚突

就算美斯做同一個動作,我都會心諗:做麥鳩呀?
唔明朗迷有咩好J
利申:花迷

兩個暴連既7號仔都要比施蒙尼撚狗咁撚

我朗最緊要夠型夠霸氣
俾人罰錢教唔教壞人關我撚事

歐足聯將因為這一動作處罰C羅，他可能被禁賽一場。

次回合又造神反CUP

下下都反cup
今屆金球仲唔係我朗

又比朗迷負評
依家足球淨係比成年麻甩佬睇?
無小朋友睇?就算係普通女性都會覺得核突喇下話

岩牙，一向要求踢波要著老西

我相信唔係全部朗迷都係咁橫不講理

但都多謝你係依到比大家睇下劣質朗迷既程度

來吧，負評吧
谷住道氣禁負評,但一句都駁唔到

使撚理佢地咩
我朗高質球迷最中意選擇性失明

施蒙尼被人罰佢都要啦
兩個人做既動作都一9樣

唔係咁益阿積士掛

一個對住自己球迷摸jj
一個對住人地球迷抽插

如果判罰停賽又話俾人黑，好似上次多手抓人個頭
成日講到有人捉住佢隻手做呢啲戇鳩嘢咁

話咁算報復Tim其實佢真心幾多柒野

應該一事同仁，罰錢

好驚咩 要入到決賽先敢停？

梗係唔驚啦
頂多咪下場停一場
次回會驚世反cup

你up乜柒呀
人地講緊試下咪做啲咁核突嘅慶祝
你講着老西做乜柒

怕乜，唔出都係帶領

23個負評，一句都駁唔到

咪罰飽佢囉，咁先係C朗

型到核爆

又有小朋友又有普通女性
平時球員踢到咁兇狠都嚇到細路啦
得閒教練踢水樽，球員圍球證
仲要紋晒身染晒頭髮，又講粗口又大叫又除衫
咁樣唔核突咩
叫佢地著老西有咩問題，做個斯文人好榜樣畀人睇
你就ON99嫌人核突又唔可以叫人斯文D

BTW
俾人挑釁完報到牛都唔可以串人

下次人地入完波對你愛隊鏟草都唔出聲咁咪ok
無野好拗

散紙

有冇人一咩搵條片比我
我睇精華搵唔到

高普

其實蝗迷朗迷重疊率根本極高，唔明點解可以狗咬狗咁

完全盡顯低質球迷既水平

下次俾人挑釁完咪唔好出聲囉

作為一個運動員我覺得一啲問題都冇
體育係一項運動競技
以其人之道還其人之身咁反擊真係好型
驚教壞小朋友可以叫小朋友睇番卡通片

利申非朗迷

可以出聲 你都可以鏟草慶祝㗎
不過預咗要俾人算咁解姐

踢波踢到著晒火係咁
俾人串完之後反杯 邊個忍到手
睇波都係想睇呢D
又講小朋友又女人
遲D我怕入完波要握手

作為運動競技，體育精神、道德係重要既野我相信絕對無可置疑

以其人之道 還治其人之身依句，根本施蒙尼一開始就唔係諗住串佢，又唔係對祖記球迷or 球員做
但c朗就照報復，而且個動作本身就意識不良,根本兩個做都唔岩

你話驚教壞小朋友叫小朋友睇卡通片，
得罪講句，講得出依句我覺得你on9,幾時睇足球變得有年齡限制嫁？足球明星黎嫁，幾多小朋友偶像呀，有樣學樣根本唔奇。

見佢拎埋咩小朋友女人講已經知假膠扮能哂真心

屌佢地坐喺張凳飲啖水已經係你月薪啦

施蒙尼首倡都係罰錢
牙玉點解要停賽？
你話佢明知故犯你最多咪罰佢多啲錢
又冇不君子行為，又唔係嚴重犯規

小朋友會唔會有樣學樣唔係一個運動員需要考慮同顧忌既問題
睇你個名估你有睇NBA
Kobe trash talk唔通又要顧忌小朋友模仿攻擊同學?
Wade絕殺之後企上技術台慶祝又要驚小朋友模仿會發生危險?
根本呢種就係作為運動員既激情
你認為佢呢個行為應該罰停賽絕對冇問題
但"教壞小朋友"就絕對唔係運動員需要考慮既野

再補充一樣野
以你邏輯咁諗
拳擊運動完全係教壞小朋友
個動作本身就意識不良,根本兩個做都唔岩
運動明星黎嫁，幾多小朋友偶像呀，等陣走去打同學點算

拳擊又誇張咗
至少我唔會俾我個仔咁細個開始睇拳擊
除非佢中意打拳

但係你唔會學又真係無人信
個個玩具撚學曬球星啲小動作就知咩料

報復咪報復囉
小朋友要學咪學囉
反cup的激情同鬥志就學唔到
就只係學個動作咩
學完又點？
踢波就係要呢d
除衫慶祝都被人罰添
咁驚就留係屋企玩手指啦
小學d校長都唔係好人添
咪撚返學添啦
長期同校長咁近距離

樓上班人覆既留言真係on9同突顯佢地既超低水平
十足十小學雞咁我打你一下又再打多兩下至得
人地串你你要反擊最好就入多佢地幾球，咁佢今場都做到啦
明知個動作判咗有問題仲要忍唔著走去照做串翻人，咁咪on9 lo，咁撚衝動怪唔知得會雞姦人
你踢成咁一定攞唒彩，仲要咁做咪cheap Lo

其實強姦單野 係咪已經判咗冇罪？

仲查緊既話 牙朗仲屌空氣閪

講呢啲曬鳩氣啦
我地霸氣朗迷就係想睇呀朗型呀朗威
報復好撚型反cup好撚勁
人地對自己球迷摸jj慶祝 我又要有樣學樣對住對家摸jj報復
我地朗迷跟風撚不嬲都唔係浪得虛名
所以希望大家都學下牙朗得閒就向人地摸下jj
打下空氣炮 宣示主權

對住對方球迷做不雅動作都叫君子？
sorry我係朗迷都覺得呢句over咗😂

今次真係學到野 聽日返學對住女同學打空氣炮先

花迷為反牙朗不遺餘力

好撚好笑，睇翻前面幾個Po
班朗迷真係是非不分到爆
依下佢偶像擺明有問題啦
仲走去死撐

仲大大隻字respect

正宗死廢老口吻串返人都唔撚得，踢波踢到乜都要避忌咁以後咪慶祝啦
花迷真係on撚9

本質上係不當嘅行為，唔會因為係邊個做而變成恰當

明知咁做唔岩 都走去做 仲要有人覺得無問題果下先好嘢

心水清

蛆狗交唔夠保護費

好撚好笑
覺得不雅咪罰囉
無人唔俾佢罰
最好笑係小朋友學會點
小朋友偶像
真係天真過天真嬌

個個球星都會係球場吐口水
足球比賽應該列做pg家長指引節目

我朗大軍太強大了

無人唔俾佢罰？
大把人講到我朗係正義之師喎

C朗：你地係下！體！會！